On9先會返pt嚟去旅行

當你畢業發覺銀行戶口一皮都冇嗰陣
我就已經俾咗首期
而你班友就只可以租劏房
一世都上唔到車

55

賣屎忽上樓

M記

你經理上左車未

佢成日去旅行，所以上唔到

有樓供斷加pt去旅行唔洗比家用

因為我寧願及時行樂增廣見聞好過有啲人喱係間屋做廢青 人一世物一世唔玩盡佢要間屋黎守寡？

瞓街啦柒頭

每個人價值觀唔通 個人認為唔需要下下批評價值觀同自己不一既人

岩岩起樓主底 佢擺明假膠黎 唔洗理佢

邊個係岩岩

之前返洗廁所好地地，做乜轉工?
比人炒咗?

收皮啦係到扮肥絲